喺夢入面meet自己面係咪真係會醒 ?

前提係你要知自己發緊夢

唔會

試過知道自己發夢 而去控制夢入面嘅情景

夢境同玩VR一樣
見唔到自己樣

試過發甜夢

唔meet點知是咪發緊夢